點解香港肯辨年年無港隊ge女排聯賽?

但年年有中國隊, 係要將中國隊當係主隊

出醜
3局25:0你都唔想睇